還緊Grant Loan既巴打 份糧仲剩返幾多

屌分分鐘還幾年

我還十幾年，每期還3k

15年

一年清

借左幾多

十五年 1k

15年，每月500

長命債長命還,萬一中__倒台,可能唔洗還

究竟借左幾多

30年 每年還1k

好似係30年先岩

唔記得左自己揀還幾多年，同借左幾多，邊到有得睇返
上elink 搵極都冇

還nonmean都攤到勁長
由尻佢

15年 1700一個月
好易姐

8年，1200一個月

其實幾時開始還？
我畢業做左差唔多一年野都冇通知要還

same, 個elink 都唔知有乜用，乜都睇唔返

還30年
還撚到退休咁濟

借幾錢 每月還幾多先可以做到咁

Full grant三十萬唔洗還

我都想知 雖然唔想還

借錢讀完個degree競爭力又唔覺高左
都係一萬幾千

想再讀其他野， 又覺得成本太大，無底深潭

借左幾萬，分十年慢慢還